有時想返工著靚d或者化下妝

係扮工室入面 作為女性 有時想著靚d都要冒住生命危險
著得靚d 個心情都開心d 但最怕其他女同事唔抵得
著得靚d又白鴿眼嫌你靚 著得差又講你又嫌你差
見你著件之前返工未著過既衫 又大大聲話你著新衫
可能個日收工約左人 所以化返少少妝 又話你今日化妝喎
明明扮靚係件開心既事 著靚d都覺得大壓力驚俾你講
岩 返工做野唔係選美 但著d咩又關你咩事

淡妝化返d 眼耳口鼻出返黎咪算，你話化撚到比人眼紅，一係你好撚靚，一係個妝好撚濃，一係香水太臭。你天生麗質既，化小小已經得。

樣衰既就化小小平平實實，你大搞反而柒，比人笑。

你點樣打扮都有人不滿架啦
點解唔忠於自己?

咁介意其他人點諗
好易痴線

著俾邊個睇

關咩香水事 返工化返少少淡妝 只係遮返黑眼圈 畫返少少眉 連唇膏都無搽 d人都會話你 咁其實得罪左佢d咩？

你由第一日返工就整咪唔覺囉
我日日返工都gel頭啦
唔gel反而仲多人問

都係既 世界上唔會個個都鐘意自己

係咪食lunch比附近住嘅有錢仔睇

自己覺得開心唔得？女仔好多都貪靚 咁係唔係個個扮靚就係俾有錢仔睇？

有時放工約左男朋友
特登果日扮靚D 穿條紅色底褲
班死人男同事成班走埋黎
拍我膊頭 再拍我屁股
細路 今日下面好大袋喎 一陣入男廁睇過

如果果日放工返屋企食飯冇約人係咪會hea著算
定係照着靚啲以防萬一放工即興有街出

之前返pt 有化妝然後背後就畀班女同事話我好貪靚 返工化妝set頭一定係想媾仔

前者 事前約咗人食飯 先會執返好少少

我返工一定著到最靚

中年auntie會問我邊度買 同埋俾意見點襯
後生女唔會開聲 不過會覺得我臭串
男同事當然話好靚

咁應該係你為人問題，睇你開親d post唔似正常人。應該都係on99

其實hea着同認真着有咩分別
屋企住Office區日日睇慣晒女嘅衣着
好似個個都係差唔多都係短裙加平底鞋/高跟鞋
間唔中先得幾個係着長褲

其實有d女仔化慣左 化妝係生活既一部分 唔覺得化妝有咩特別 有d人又唔知 就會覺得返工洗唔洗化妝咁誇張 適量既化妝其實係一種尊重嚟 當然太濃就唔係咁好

其實有同事一齊傾扮靚野 係一件開心事

某啲女人角度就係覺得你化妝一定係去媾仔發姣 但其實只不過化慣左同想自己返工個樣冇咁殘啫

其實化淡妝真係禮貌黎 除非生到好似李嘉欣咁

同意 化慣妝既女仔 真係唔會覺得一回咩事

我返工都幾行下 冇人會當面講
不過有都唔理

返工最大樂趣之一係 目及 女同事
短裙仔

化妝返工幾正常呀 睇落去精神d

化淡妝只係需要10分鐘

係啲女人8婆同西先會唔抵得人

偶爾化下 唔敢日日化

中學果陣放暑假日日lunch time落樓下𥄫+食野

番工打扮下真係基本尊重
男仔其實都要
燙番好件shirt 刷好對樣鞋 gel整齊個頭
有少少要求都會咁做啦

10分鐘
平時我好耐

我唔覺樓主有咩問題

發姣咪發姣 好過啲老女人扮完都唔靚
由第一日返工已經日日成隻雀咁

你努力啲學零瑕裸妝
啲男人咁蠢一定睇唔出
女同事唔近睇你 都唔會覺

識打扮嘅阿嬸絕對吸引過一般後生妹
話知你長腿大波

絲打 圖呢？

咁你介意啲咩
你明知班八婆係咁

霸氣

咁我要過返隔離台睇絲打介紹d化妝品 再學習下

口講唔介意 心會有d唔舒服 好似成人俾班女人算住算住咁

樓豬應該係果啲自以爲女神既女

女神根本唔會開post講

睇完cm覺得自己返工連bb cream都唔搽是咪唔正常

I know that feel sis
靚仔都一樣有呢個煩惱
有時打扮得斯文啲，帶下con，gel下頭
都即刻比啲男同事妒忌，惡意咁話我mk

做乜都會比人講，有個女同事無化妝都比人話佢做乜唔化，睇落好殘

唔是 唔化都無問題 但有d女仔只係慣左化妝

又有另一種係 化開唔化 唔化個日會問你係咪病左 個眼咁殘 心諗 關你撚事 化同唔化都好似要過問聲咁

化好淡妝唔駛特登用再落妝 都唔需要刻意補
着衫多數one piece/恤衫加裙
通常起身沖涼化妝換衫20分鐘出門口

爽膚水 bb cream 粉底 陰影 3分鐘攪掂
Eyeliner eyebrow mascara 少少eye shadow 微紅跟唇膏 7分鐘點會搞唔掂

絲打一定好正

應該由第一日返工就開始化
不過使乜理班八婆講乜

心急起上嚟乜都得
平時朝早預九個字化妝樣樣嘆慢版
點知有朝起身晏咗
10 分鐘一樣化到平時九個字既妝

咁靚因住比人強姦

出街同返工既速度真係天同地

絲打真係好有速度 我10分鐘應該只可以遮黑眼圈 畫眉 同上返少少碎粉就完

下份工開始

女人自己著得性感 : 好正常之嘛，唔好思想咁落後
人地女仔著得性感：屌，博咩？做雞啦不如

衣著換化妝 一樣道理，總之我靚就得，你靚就唔得

笑你既女人一定係豬西 唔底得人靚
我係你比佢地話 一定再化濃啲
比佢知你驚就輸

靚就等於性感？

你理鳩得人地點講
自信 ok?

女人真係麻q煩

下 我成team同事得我一個著靚靚同化妝番工
So what
我中意呀

死變態佬
黎強姦我丫笨

我成間公司啲女仔都好靚，八成都執過樣，有化靚妝
唔夠膽唔化翻工

圖呢

邊間公司 我要去做

你將性感個字 轉做靚，一樣成立

我平時淨係用下cc cream同遮瑕
Btw唔係絲打

點打扮都有機會俾人講架啦
咁撚驚唔好返工

有個八婆女同事真係好撚慘
著得靚小小又係度話 哇，你睇下xxx,著成咁
其實只係好普通 ,而佢自己就成日著短裙，背心，高踭鞋
搽下唇膏又話 今晚實係約咗男朋友啦
心諗，我約邊個關你撚事咩 .自己將成個妝紋晒上埋面度

諗起呢張圖

其實我番份垃圾收銀part time都日日早個幾兩個鐘起身洗頭吹頭換衫化妝 你自己覺得靚頂得順咪ok，唔洗介意人諗咩，本來已經麻煩辛苦介意仲辛苦

gay

返份垃圾pt我都會化個唔太濃嘅全妝 對我來講根本已經一種習慣來 但又比老女人係背後話我花瓶 屌 我咁樣都好過你人又樣衰做嘢又唔係特別勁喇

其實返工化妝唔係好平常咋咩
咁都好講
反而化開有一兩日無化可能問你搞咩

人人對化妝個出發點理解唔同,有啲女化妝變靚=為左其他人,要吸引人
有啲真係純粹鍾意化妝,過程好有趣,化完覺得自己靚左好左感覺超好
啲8婆同事只不過係其心不正嘅前者

同埋真係禮儀黎
就好似你落街買野食同番工出街都會着唔同杉啦
不過我都認同不宜太濃

你要記住，你係雞黎架咋

噢

人哋話我mk嘅時候 我覺得係讚美

多數都係老姑婆先咁痴線

我通常都係一開頭好有心機化
到後來慢慢越化越少 唔化 戴眼鏡頹LOOK 攞哂啲時間訓教

我諗都睇公司文化ge。
我日日都會化妝，成日都要買新衫、套裝著。我老闆有時都仲嫌我著得hea。
其實返工著得靚d，自己都精神d啦！

夏天gel頭太熱，索性剪個唔洗gel既頭仲好

醜女豬扒最中意講呢句
樓主唔好理 由得佢地酸包佢
死豬閪

咩公司

咁可以點？去屌鳩佢囉

好羨慕啲女仔有心機打扮
扮靚好難呀

死毒撚無女話人雞

究竟公司有個靚靚女同事既感覺係點

執下臉色畫眉唇膏連夾頭十五分鐘搞掂
由返工第一日已經係咁